原來小飛象係腳膠！！！

岩先睇左小飛象，係咁用條鼻玩弄Eva Green對腳搞到條女要縮話佢曳象

推

最尾果度

大寶條咸濕仔